🎤🎹我賺錢啦🎼🔊賺錢啦

我賺錢啦 賺錢啦
我都不知道怎麼去花

我左手拿個諾基亞，右手拿個摩托羅拉

我移動聯通小靈通
一天換一個電話號碼呀